［開錯台再開］招人買Crocs 4對或以上65折

有冇人John
想買佢D拖鞋

有意Tg：Gigihadidbb